離71唔夠2個鐘，游B游蕙禎巴治奧係咪話有神秘行動?

如果最後仲廢過班眾志、周庭Gphone BB
定就係講前2日Gphone BB啱啱俾人塔走佢哋即刻戴住黑超過去就係神秘行動

[/quote]

去護送

護送習總?

成個matthew murdock咁款

真正戴左黑超都係咁樣衰既例子

唔好對佢地咁大期望，可能都係佔吓馬路一段時間咁

咁既時勢仲想佔馬路？

仲有唔夠12個鐘71就完

當街做愛？

樓上上講錯了
唔通仲有人會對佢哋有期望？

有撚神秘活動咩，拎下口曝光率姐

話明神秘 點會比你地知

可能神秘到做左都唔知

唔會佢所謂嘅神秘行動就係游B去咗行民陣71遊行

三分鐘倒數！！

一定係向雜種落咗降頭啦

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

走數呀！！！！！